{"zh_Hans":{"Discover the channel":"查看频道","Contact":"联系","Forum":"论坛","developed by":"开发者","Home":"首页","Create an account":"创建帐户","Help":"帮助","Git":"Git","Change interface language":"更改界面语言","Follows %{ instance.totalInstanceFollowing } instance":"关注 %{ instance.totalInstanceFollowing } 空间","GB":"GB","Hidden":"已隐藏","Blurred":"已模糊","Films":"影视","Art":"艺术","Gaming":"游戏","Comedy":"喜剧","Entertainment":"娱乐","How To":"教程","Discover instances":"查看空间","Education":"教育","Animals":"动物","Food":"食物","English":"英语","Español":"西班牙语","Hide":"隐藏","Instance languages":"空间语言","Allowed video space":"允许使用的视频空间","At least 1GB":"至少1GB","At least 5GB":"至少5GB","At least 20GB":"至少20GB","At least 50GB":"至少50GB","Instances list":"空间列表","How do I install Tube?":"我怎么安装PeerTube?","Is Tube's purpose to replace YouTube?":"Tube 的目的是取代 Youtube 吗？","FAQ":"常见问题","Hall of Fame":"名人堂","Financial Contributors":"资金贡献者","Better understand and use Tube":"最好先搞清楚和使用PeerTube","Discover our FAQ":"查看我们的常见问题","Ask questions to the community":"可在社区中提问","Go to the forum":"转向论坛","For Tube admins":"为PeerTube管理员","Install Tube":"安装PeerTube","Administer Tube":"PeerTube管理员","How to contribute?":"如何参建？","Browse contents":"浏览内容","?":"？","Discover Tube instances":"查看PeerTube空间","Are you a video maker?":"您是视频制作人吗？","Browse/discover Tube instances":"浏览/查看PeerTube空间","Enjoy every feature: history, subscriptions, playlists, notifications...":"享受每一个功能：记录、订阅、播放列表、提醒...","Donate to Framasoft":"给Framasoft捐款","1. Find the instance that suits you best":"1. 找到最适合你的实例","2. Create your account and enjoy Tube":"2. 创建你的账户并享受PeerTube","A username, an email, a password and you can already <strong>enjoy all the features of Tube!</strong>":"只要一个用户名、一个电子邮件地址和密码您就可以加入和使用 <strong>PeerTube的所有功能!</strong>","Discover the latest Tube improvements":"查看PeerTube最新提升","Go back to the homepage":"返回首页"}}